台灣其中一個最受歡迎Youtube Channel嘅手足幫我哋宣傳惡法 快啲入去CLS!!

【央視走基層】港版國安法管超寬 台灣人還敢去香港玩嗎？｜眼球中央電視台｜眼球中央電視台
睇到最後

尋晚睇左，遲下黎香港玩/轉機既台灣人應該會少左好多

推

視網膜❤️❤️❤️

暴政無法永恆

視網膜

之前睇過訪問，佢話係受毛記電視啟發

借個位 會員標籤功能

留名

[YouTube 戰線] 要令對家少view, 最好直呈唔好㩒入去佢地, dislike 都唔好